高學歷文員仔 好唔開心，想轉工！

本人背景，ive hd學歷(17年grad)，第一份工是銀行back office，就快做左6個月~

以下講下我點解想轉工，
1 地點遠（屯門返上環）
2 人工低 （10.5K），扣埋強積金得9千幾
3 待遇差：agent contract 工，沒有正職福利
4 升職前景不明朗，只是clerk（同事做左3-4年先有機會升正職－permanent）
5 做既野太簡單，無前途, 如入下data，入信封派信等
6 經常ot，0t 8-9點，而正常下班時間是6點30分
7.無野學，但日日勁忙入data

以下講下我點解遲遲不轉工
1.大公司，寫cv有吸引力
2. 怕做左6 個月離職， cv 會jumpy，難搵下一份
3. 工作環境幾好，同同事相處都ok
4. 家庭壓力，要求不要裸辭

各位俾少少意見我，好想裸辭就算！
綜合各位查詢，增加本人少少背景資料
1. ive讀ba
2. ot 頭一小時不計錢，之後每小時$45
3. 這份是非興趣的工作，奈何有興趣的工都沒有消息
4. 岩岩收到一份interview的回覆，話等一個月通知期太耐，不願意等我離職
5. 只想有fresh grad價的工
6. 晚上想練體能，想考入境處，所以不太想日日ot
7. 當初接受呢份工是因為失業左兩個月，屋企人叫我騎牛搵馬住先（家庭壓力）

你又黎

我又黎

係邊間賭場做架兩

高學歷

樓主北區讀中學？

美高梅+永利

永利條公關好撚正

我讀陳震夏

黎緊永利 金龍有個公關都好正 想溝

蓋清唔係做緊高級保安咩

轉工啦 你咁高學歷 起薪點最少都30k啦

wow

呢個張靚穎黎

做乜撚呀

陳震夏
等於無讀

有咩問題

金龍除左叫雞有咩用

高學歷，收皮la

玩老虎機